BT BitTorrent 係Block左香港定點? 呢兩日超慢

係個網見明明見有好多 seed 但自己connect 唔到, 幾個torrent都係咁, 你地係咪?

咩seed先
你咁岩dl 中粒seed 多迅雷賤種可能會咁

都係個個星期會出既劇同新戲, 你用開咩dl bt?